<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<!--    <string name="hello">Hello World, MainActivity!</string> -->
    <string name="app_name">XT530Tools</string>
	 <string name="create_link_dalvik">
			\n
			File-file dalvik cache dari aplikasi-aplikasi system 
			berada di memori internal (/data/dalvik-cache/*).\n
			 \n
		Tool ini akan memindahkan file-file tersebut ke partisi sd-ext 
			sehingga memori internal menjadi lebih kosong. \n
			\n
		Lebih tepatnya tool ini akan me-link-an file-file tersebut 
			ke partisi sd-ext. Seprti halnya link2sd me-link-an file-file 
			dalvik-cache dari aplikasi-aplikasi yang anda install. \n
			\n
			Tool ini akan mengekskusi script move_cache.sh (modded by me) 
			karya Suhu Andre (Indonesian @xda-developer). \n
			\n
			Tool ini juga bisa mengembalikan file-file dalvik-cache 
			yang telah dipindahkan kembali ke tempatnya semula.\n
			\n
			Cara Menggunakan: \n
			-------------------- \n
			 Tap tombol create link \n
			 untuk memindahkan file-file dalvik-cache system dari memori 
			 internal ke memory sd-ext.\n
			 \n
			 Tap tombol un-link \n
			 untuk mengemabalikan file-file tersebut kembali ke memori internal.
			</string>

			<string name="guide_clear_log">
				\n
				Clear Residual File To Free Up Internal Memory\n
				------------------------------------\n
				Seiring dengan masa pemakaian Handphone, system android meninggalkan file-file 
				log, tombstone, system dropbox, dan lain-lain.\n
				\n
				File-file itu semakin lama semakin menumpuk dan menyita memory internal.\n
				\n
				Walaupun file-file tersebut sudah tidak digunakan oleh system, namun tidak otomatis dihapus.\n
				\n
				Tool ini akan membersihkan file-file tersebut sehingga memory internal menjadi bersih kembali.\n
				\n
				Tap tombol Clear Residual File untuk membersihkan file-file tersebut.
			</string>
			
			<string name="tap_file_backup">
				Tap dan tahan pada file backup untuk pilihan
			</string>
			
			<string name="tidak_ada_file_backup">
				File backup tidak ditemukan
			</string>
			
	<string name="titel_konfirmasi_restore_backup">Konfirmasi...!</string>
	<string name="pesan_konfirmasi_restore_backup">
		Setelah proses restart HH harus direstart agar hasil restore terbaca oleh system.
		</string>
		<string name="backup_run_harap_tunggu">
			Please wait
			\nHarap tunggu sampai proses backup selesai
			\natau tap homeKey agar proses backup berjalan di background
		</string>
</resources>
