<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="versi">v3.1.2</string>
	<string name="pembuat">
		Created by inyong (NIC Catfiz:2ED3D003F4)
		\nModded by (your name here)
		\nDonasi : Kirim pulsa ke 081809010218"
	</string>
	<string name="logupdate">
		Perubahan :
		\n-------------
		\n
		\nAlhamdulillah
		\n
		\nV3.1.2
		\n-New one percent battery level calculation methode for xt311 phone.
		\n
		\nV3.1.1
		\n-Tambahan animasi ikon saat hh dicharge (uji coba).
		\n-Sedikit pembetulan bug
		\n
		\nV3.0.9
		\n-Icon battery sampai 114
		\n
		\nV3.0.8
		\n-Koreksi perhitungan level battery
		\n
		\nV3.0.6
		\n-FUNGSI LOGGING
		\n bantu saya membuat prosentase lebih akurat dengan menghidupkan fungsi logging gunakan hh dari 100 persen sampai 0 persen lalu kirim file lognya ke saya. Filenya ada di /sdcard/FireTools/Log/BatteryTool.log
		\n-Pendeteksi screen on ditiadakan kembali (udah ada solusi)
		\n
		\nV3.0.5
		\n-percobaan metode berbeda pada perhitungan level battery agar lebih singkron dengan level asli
		\n
		\nV3.0.1
		\n-Setiap layar menyala broadcast receiver diregister ulang.
		\n
		\nV.3.0_beta
		\n-battery bar
		\n-(bug) kadang kalau ram penuh aplikasinya berhenti menerima pesan broadcast dari system sehingga notifikasi di status bar tidak update dan harus masuk ke aplikasi firetool agar broadcast receivernya ter-refresh.
		\n-(bug) level battery bar tidak 100% singkron dengan level stock battery bar.
		\n
		\nV2.5.1
		\n-
		\nV2.5
		\n-Perubahan User Interface pada create link data
		\n
		\nV2.4
		\n-Penambahan binary mkyaffs2image
		\n-Buat user yang HHnya belum memiliki binary mkyaffs2image di dalam folder /system/bin akan diinstall otomatis oleh Firetools.
		\n
		\nV2.3
		\n-Percobaan perbaikan fungsi link data aplikasi (2).
		\n-Terimakasih kepada Suhu Adhyt yang udah bantuin experiment.
		\n
		\nV2.2
		\n-Percobaan perbaikan fungsi link data aplikasi.
		\n
		\nV2.1
		\n-Bug fc saat masuk menu nandroid backup solved.
		\n-Saat proses nandroid backup fungsi tombol back dinonaktifkan.

		\n
		\nv2.0
		\n-Penambahan fungsi Restart Cepat
		\n-Penambahan fungsi backup dan restore untuk pesan dan contact.
		\n-penambahan icon pada masing item pada menu utama.
		\n-Peningkatan fungsi perhitungan size folder data pada Create link application data tools.
		\n-Lampu layar otomatis tetap hidup saat melakukan nandroid backup (always on screen).
		\n
		\nV1.3
		\n-Sekarang setelah menghapus folder backup dan setelah melakukan backup list folder otomatis diperbarui
		\n
		\nv1.2
		\n-improvement in link and restore dalvik-cache script
		\n
		\nV1.1
		\n-bug link folder data solved\n- Jika masih banyak kekurangan harap maklum
		\n
		\n- Salam oprekkers...!")
	</string>

</resources>
